淡晒你地會點做?

寧願係屋企都唔想搵佢 每日得一兩句 分手又唔係 唔分又拖住佢

巴打 我都係
日日面對面玩手機
都唔知做乜
不過又怕分

我都類似⋯⋯

想分手但諗起佢個喊樣真係分唔到

唔愛佢就唔好拖

派帽

屌返旺個場

最怕佢留我
諗起個心都酸一酸

有無話可以做啲咩令大家有返激情？

分手有咩驚
分啦 再拖盞曬時間

就兩年 都有啲淡
唯有專登見多啲囉
搵多啲game一齊玩 增加話題

諗住都淡晒ga la 點知一見面就嘴埋黎... 再次跌入深淵

日屌夜屌再溝個新

有好多次想開口講分手
但最後都係繼續拖繼續淡

佢地班狗公都係想咁啫，你又會真係覆呢句咁真心。

同問...點先可以有返拍拖既感覺？
利申同女友八年，仲讀緊大學

會

當親人有咩問題，仲幸福

啲人成日都話：「我覺得你似親人多過戀人」
之後分手

就算再吻一次亦難避免 嘴邊只感受苦澀
遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現